#FrontEnd

Despues de clonar el proyecto realizar la instalacion de node_modules con el siguiente comando estando en la carpeta del proyecto:
cd {paht/bdbDigital}
npm install
Para ejecutarlo.
Npm start en el puerto 4200.